{
    "question": "2.Apa yang dimaksud ayunan lengan dalam senam irama?    *Pliss tolong dijawab soal nya besok mau dikumpulin.*\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan ayunan lengan dalam senam irama terdiri dari ayunan satu lengan dan dua lengan.</p><p>Ayunan lengan bertujuan menyeimbangkan Dan menyelaraskan badan saat bergerak</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-sebutkan-3-tujuan-kita-melaksanakan-pemanasan-warming-up-123",
            "question": "1. sebutkan 3 tujuan kita melaksanakan pemanasan ( warming up )!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meningkatkan suhu tubuh</p><p>meningkatkan sirkulasi udara </p><p>mempercepat atau meningkatkan detak jantung</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dengan-memiliki-kekuatan-otot-kita-dapat-melakukan-kecuali-955",
            "question": "Dengan memiliki kekuatan otot kita dapat melakukan kecuali\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:kecuali apa gak ada pilihan jawabannya</p><p></p><p>Penjelasan:maaf gak bisa bantu jawab</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kecuali memperbaiki komposisi tubuh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-caramu-untuk-menghindari-bahaya-penyakit-menular-yang-ad-200",
            "question": "Tuliskan caramu untuk menghindari bahaya penyakit menular yang ada di sekitarmu!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.cuci tangan</p><p>2.jaga lingkungan mu dan sekitramu</p><p>3.cukupi waktu istirahat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-kaki-dalam-renang-gaya-bebas-dimulai-dari-atumit-b-919",
            "question": "Gerakan kaki dalam renang gaya bebas dimulai dari......    a.tumit\r\nb.ujung kaki\r\nc.pangkal Pahu\r\nd.telapak kaki\r\n\r\n\r\n\r\nMOHON DIJAWAB \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. ujung kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semogo benar</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.pangkal Paha</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Menggerakkan kaki secara naik turun secara bergantian dimulai dari pangkal paha dan kemudian gerakan menendang tekuk lutut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "memutar-lengan-termasuk-gerakan-297",
            "question": "Memutar lengan termasuk gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gerakan memutar badan, meliukkan badan, dan mengayun lengan termasuk gerakan non lokomotor, karena gerakan ini tidak menyebabkan perpindahan tempat hanya melakukan gerakan ditempat.</p><p></p><p></p><p>MAAF KALAU SALAH</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerakan nonlokomotor</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maafklo salah </p><p>yang mau mabar ff nama aku frost,deas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagian-tubuh-yang-menjadi-tumpuan-saat-melakukan-gerakan-meroda-a-144",
            "question": "Bagian tubuh yang menjadi tumpuan saat melakukan Gerakan meroda adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bagian kaki dan tangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "b-these-are-beautiful-flowers-in-the-jungle-the-most-beaut-918",
            "question": "B. These are    ( beautiful ) flowers in the jungle.\r\n(the most beautiful - the more beautiful - most beautiful)\r\n4. These are\r\n(small) jeans in the shop.\r\n(the smaller - the smallest - smallest )\r\n5. Petrus is\r\n(tall) boy in the class.\r\n(taller \u2013 tallest \u2013 the tallest )\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3. the most beautiful </p><p>4. the smallest </p><p>5. the tallest </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ya itu :v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-pukulan-kita-dinyatakan-strike-kita-segera-berlari-ke-174",
            "question": "Saat pukulan kita dinyatakan strike, kita segera berlari ke ....    a. guru\r\nb. base\r\nc. teman\r\nd. kantin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. base</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya kalo salah</p><p></p><p>pliis jadiin jawaban tercerdas:&#039;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-dalam-senam-irama-harus-dilakukan-dengan-semoga-di-balas-554",
            "question": "Gerakan dalam senam irama harus dilakukan dengan \r\nsemoga di balas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerak dan irama dalam senam ritmik harus sesuai dengan irama lagu / ketukan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-dalam-permainan-bintang-beralih-terdapat-kombinasi-gerak-yaitu-757",
            "question": "6. dalam permainan bintang beralih terdapat kombinasi gerak yaitu....    a. jalan dan lari \r\nb. lari dan lompat \r\nc. lompat dan jalan \r\nd. lempar dan loncat \r\n7. tujuan melakukan kombinasi gerak dalam permainan bintang beralih adalah.... \r\na. dapat menangkap lawan dengan tepat \r\nb. melompati semua rintangan c. dapat masuk kedalam\r\nlingkaran kecil \r\nd. bersembunyi dengan cepat 8. kombinasi gerak yang terdapat dalam permainan modifikasi keprok jengkol yaitu.... \r\na. lari dan jalan \r\nb. lompat dan lempar \r\nc.lempar dan jalan \r\nd. lari dan lompat \r\n9. cara melakukan kombinasi gerak dalam permainan modifikasi keprok jengkol adalah.... \r\na. lari ke arah garis finish dan kembali ke garis sambil melompat \r\nb. berlari menuju area lompat kemudian melompat-lompat sambil kaki dikaitkan dengan kaki teman \r\nc. merangkak menuju area lompatan kemudian kembali ke posisi semula\r\nd.melompat-lompat sampai ai area lompatan \r\n10. permainan lempar kaleng dapat dimainkan dengan cara.... \r\na. melemparkan kaleng dengan keras dan jauh \r\nb. menjatuhkan susunan kaleng dengan cara melemparkan bola \r\nc. menyusun kaleng menjadi beberapa susunan kemudian merobohkannya \r\nd. melemparkan bola kemudian berjalan dan lari untuk sembunyi atau mencari lawan \r\n11. pada permainan \r\nlempira kaleng terdapat kombinasi gerak yaitu.... \r\na. berlari sambil melempar b. menangkap bola dan melemparkannya \r\nc. melempar, berjalan, dan berlari \r\nd.melompat, menangkap bola, kemudian menangkapnya \r\n12. manfaat menguasai kombinasi gerak dalam permainan lempar kaleng adalah.... \r\na. dapat bermain dengan sungguh-sungguh dan memenangkan permainan \r\nb. dapat bersembunyi lama tanpa ketahuan \r\nc. mudah menyusun dan merobohkan kaleng \r\nd.tidak mudah terluka saat bermain\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>6.A. jalan dan lari</p><p>7. A. dapat menangkap lawan dengan cepat</p><p>8. A. lari dan jalan</p><p>9. A. lari kearah garis finish dan kembali ke garis sambil melompat</p><p>10. B. menjatuhkan susunan kaleng dengan cara melemparkan bola</p><p>11. A. berlari sambil melempar</p><p>12. A. dapat bermain dengan sungguh- sungguh dan memenangkan permainan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}